
                      Evidentemente, la primera parte era mucho mejor, pero esta segunda parte no deja de sorprenderte con su ingenio y las risas que nos provocan constantemente. La recomiendo a todo el mundo.
        
            